點睇寶馬F12 6系？

見二手30頭就有
考慮入手買部full black out左佢好型棍

go v8

640唔係V8
M6太貴啦

唔介意3.0起跳咪去馬
個樣其實幾好睇

650

內龍太柒

換大mon同b&o升降 我覺得ok
同埋前面兩張似包皮咁既凳